hana 集中討論區 (45) - 你眼睛 凝望我似曖昧過 卻不敢吻起

劇集《黃金有罪》片尾曲《你喜歡說謊》

劇集《法證先鋒IV》片尾曲《我不是她》

新歌好難聽
成首都老牛式唱法，冇高低
d詞「你我他」炒埋一碟，「咩咩似」嗰句轉韻特別怪
最差係編曲，d 鼓好似十幾年前d 劇歌咁

打

首歌

一早起身，開po

施匡翹真係靚到痴線

條臭G越嚟越造作
無論人同歌都係
唔知係咪心急想搵人埋單

好事嚟

使唔使咁快

就嚟四十，好恨結婚生仔，唔想做高齡產婦

就嚟四十啦咩
wiki寫34

仲有七年，好快過

幾時到你開下live

出咗MV就開

她是孤兒，行過掉兩蚊給她，當可憐她吧！」 這是菊梓喬（Hana）出道以來，接收過比粗口更難聽，同時讓她最受傷害的一個評語。 「原來她們看我的MV，給我一個view，是為了可憐我。我不是孤兒，大家有否看清楚我的報道，還有掉兩蚊給我這句，讓我覺得自己是過街老鼠。」 所以，要認識菊梓喬，要從她童年說起。 童年時有段時間因父母暫別，Hana與妹妹過着相依為命的日子；長大後，因童年經歷，自覺人生毫無意義，直至18歲看了一場live band演出，音樂救贖了她。輾輾轉轉，為過生存而活，為過生命而嘆，再次想起了音樂，鼓起勇氣到異鄉參加歌唱比賽，結果還是敗於自己手上，痛定思痛，最後豁出所有，終於成為了歌手，重點是，她有跟父母聯絡，她並不是孤兒。 菊梓喬的前半生故事大概是這樣，仍然不太清楚她是誰？每晚《使徒行者2》播放至片尾，你都應該聽過〈忘記我自己〉的歌聲吧！ 「我想要的不是大紅大紫，我只想大家記得我的樣子、記得我的名字。」 那麼大家便從今天起記下她的名字與樣子，她是Hana菊梓喬。

我想要的不是大紅大紫，我只想大家記得我的樣子、記得我的名字

江嘉敏 大醬園 樣靚腳正!

次次睇呢篇文見到掉兩蚊給她呢句就笑咗

好心就掉$1000啦

凝望我似曖昧過 卻不敢吻起

凝望我已毁滅我 再不應記起

總有人以傷害人/人身攻擊為樂

不必理會

10:30PM
天天開運王[粵] 及 環球新聞檔案[粵]

嘉賓黃浩然、陳曉華先接受健康測試，竟發現曉華的身體老化程度較真實年齡高？要提升健康運，麥玲玲師傅提到不同季節出生人士，各有助旺首飾和食物。浩然正值行水運，卻要提防容易受傷；曉華則有望於鼠年找到真姻緣！做運動有助強身健體，梁芷珮示範適合於家中進行的訓練，玲玲更指多做適合自身命格的運動，能事半功倍。驛馬生肖、命格相沖者受傷風險較高；中醫與五行又有何關連？袁偉豪亦向師傅請教運勢，被指感情或有突破性發展！

不過呢個post係例外，全部講反話

啱啱喺你樓上寫咗啲嘢

唔貼圖了，自行服用

加多個零，掉支曲，ok?

樓主有4個post用回到以前歌詞做標題
應該係最多

竟然唔係手中沙

手中沙都係4次

想睇七歲做標題

反而想次次新po估下咩歌
有d surprise咁樣

見你喺公海吹奏hana

Hana係ig女神

真人索過ig

佢唔係第一次唔記得cut走個logo

打咁大隻字全世界都知啦

做大事嘅人不拘小節
冇意義嘅事唔會做

好撚樣衰呀

成日自我控制唔好太愛佢ar ma

真心覺得影得樣衰
啲牙又爛又崩

我真心㗎.gif

放心唔會分薄你哋嘅愛

愛邊個牙

突發 今晚10:30出MV

雖然首歌好難聽
但係個mv好靚

睇樣就知淫底

連男你比人第一個擇名

條友烚戇既

我條女李施嬅

where?

法證post

祝以上各位睇TVB的巴絲打同黑警一齊死全家

男既睪丸癌
女既生乳癌

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206
#38456
#2167
#46195
#171046
#278906
#227978
#117837
#259010
#68689
#82262
#131526
#227978
#131323
#200923
#199590
#244704
#67208
#86673
#18441
#21378
#137604
#13745
#155818
#91227
#66528
#17345
#18885 菊梓喬男朋友
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累

菊梓喬呢個名真係成日出現了

好勁呀 第一

菊梓喬個名躺着也中槍

咁多衰嘢

衰發姣，衰單身，衰麻甩

倒數9分鐘

祝以上各位睇TVB的巴絲打同黑警一齊死全家

男既睪丸癌
女既生乳癌

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊

有人聽完先貼

有mv...首歌好聽左

同感

打手一出就知

呢次係樓主教導有方

你d haters踩到上黎我個post

上次劇情mv，專注喺聽歌，focus落罐頭位
呢次婚紗look，變咗睇歌

個mv拍得好低汁
好彩個人唔算太樣衰 可以頂一頂

？？

係 當首歌bgm

你去我新po睇下，佢洗我版

係wo 佢以為菊男

咁我而家點算

變咗推post

唔洗理

佢條金剛棒唔好阻眼 我block咗佢

你有冇block

睇歌同睇G

#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊
#192307 菊梓喬Hana

有你啦新

無

你留過言

幾時

無？

依家個post好齊人連chy I都返埋嚟
淨係記得舊年演唱會嗰陣個7碎巴唔見咗

想檢舉佢

咪撚覆條傻鳩la
你地越關注佢條金剛棒佢覺得受重視

原來佢話 Tvb藝人唔係Tvb產物?

檢過

你再檢下

佢洗我版阻住晒

block佢既人自然會block佢
扑佢都仲要覆佢咪盞比佢搶fo

真理

慳返d口水好過

佢覆我了

我屌緊佢
好嬲
洗邊個版都得 洗呢個就唔得

最腦殘先係佢

BBBB真愛

認同
G持

叫我陳曉華

陳曉華加油！！！

你地位朋友見到咁多陳曉會唔會以為自己block左成家人

食死

樓豬cap圖未

笑

有需要call埋我助攻
雖然呢排忙咗D

條友粒左水

樓主嚟料 你最有資格

快d保護禾

唔識開post
你地咁樣只會引haters
正確做法係去波台開 : Hana 呢個婚紗look 好能正/J到我出血/ ...

好，下次就咁開

我助攻意思 = 見到啲人狙擊/黑得太低手 要撥亂反正

條友咁撚廢

我要打十個

成個MV 都冇乜點笑
Cap 到一張gif

奶共方面?

你過去答佢

不了, 公海D人咁惡
費事畀人批鬥

我鬧唔到人

想用你個gif推post

個Post 已經7左
之後再重開啦

邊度？鬥屌囉 邊個話hana 雖然係靠手段

你原來咁粗魯

唔係呀 我好私文

其實都係我個post
不過focus 咗係你地鬧交個度

好有noise 好熱鬧

咩事

遲哂 冇花生食

哦 攪掂左啦 唔惡呀都

Hana post 門神美斯

樓主都好勁嫁

我本身block左個條友睇唔到佢講咩

不過hana 真係唔夠gem

所以我駁唔到了

睇美斯已足夠

按到出黎睇

刮目相看鳥messi

痴線 你仲勁啦

全封埋 洗版姐block咪算 無謂晒氣屌7佢

個mv其實拍得麻麻地
黎黎去去幾個shot

可惜你只想替她穿上婚紗

連登最可怕嘅地方
係一班唔理性嘅人扮理性討論

故事平淡但當中有你，已經足~夠

@虹姨

明明留過言
但個表仲係冇我地份

我地名個三個字太毒

叫得佢老女人嗰啲都係隱形fans

咁話佢樣衰係咪都係隱形fans

你係明顯fans

TVB見法證4收得又開拍D舊劇既新一輯

都冇睇過

呢個正好多

aga concert宣布

aga話會comeback，gin lee表示❤❤❤

「過得星夢都唔係啲咩特別鐘意音樂嘅人」

唔知點拆

你覆得幾好似我

男友你教導有方

我又好學

我係虹姨
你男友係成日出手保護嗰個

你分身嚟緊係似

因為好多人分唔清兩個
所以先會出首“我不是她”澄清

cdrom表示信以為真

呢個page有cdrom睇？

你想唔想有?

成日鬧佢個隻嘢老女人
怕cdrom 認真咗

古仔，啪啪啪 x n

你個名說明一切

其實係想食米雪個紅姨個隻字

嗰個人成日嫌棄我

我古

我地一致係因為我個名都會咁答

佢得把口嫌棄only

學是疫學非

Zoie結婚了

Haters 出現了

答佢noted with thanks好唔好

我覺得無視佢
我哋照繼續傾計
佢會好嬲

Up咩

zoie

嫁得出係好事

Hanag幾時嫁？

唔知呀

[url]

覺得星夢可以好似咁溝隻remix出來
for any週年show嘅主題曲

新名單冇咗我個名

Polygram

不嬲無你

有次佢加咗我個名

點解帶棗又bam 7 日 佢又無

你有冇試過比人bam

無 我咁正直

但之前成班連登仔出哂post話report你

有咩用 我都無做錯咩

你開咁多TVB post 唔會當你係打手被bam咩

開得多就係咩 咁人夠日日食飯 唔通個個都係米之打手咩

咁點先係打手post

樓主

樓主仲好安全

@虹 仍然冇我地個名

@嘉巴 邀唔邀隔黎po個朋友入黎傾

點知引錯咗洗版嗰個過嚟

邊個po

我哋毒

到時可以睇樓主出馬

琴日你單打嗰個

你地人咁多 一人一句都ko啦

冇愛回家咁多

完全封鎖咗
放埋大字真係太撚長啦

虹呢

regina

打手樓主呢？

@chy/ktk

掛住妳wo

黎提親個個啊

哦

我屌

..

學是疫學非
佢 fyy 麥米3個好得意

呢到既會員低汁到一個點

你好高汁咩

係

(代答)

好可愛 爭鄺b就perfect池

個鼻好撚尖
呢度又打咗幾多落去

成日都周身打野入去

扮完膠未
你今日未話佢矮

樓主畀bbb chok兩chok又自爆
no eye see

我份人有嗰句講嗰句

先唔係 aika都乾淨過佢

個鼻同下巴一定有啦
其他就

扮膠時扮膠，認真時認真

打咗咁多都咁7

留意番呢句可以係被動句

樓主係話樓主自己打嘢入去hana度
係乜嘢同邊度，自己諗

bf

夜場還是有星光 隻野既寫照

你咪你囉
我下次會細聲啲

佢又開始高調

從頭學懂要配合你 埋下愛意 交戲
呢句都有少少意思

我係花，你係草

開估個意思：

淨係想同樓主相依安靜半天

所以講左三次

我條女李施嬅39碎人仲咁正

朱晨麗好撚正

打野 飛機呀

隻野幾時上姐妹淘比一姐撚

我叫咗克勤哥來勸你早睡早起

想我收拾人定畀人收拾

@chy樓主會藉住幫吳若希手收拾咗我先

如被樓主捆綁起雙手 纏著不放

你件老mk不嬲都係解決師黎

別煩著我mv之後咁多年
糖妹終於捉住咗變態佬糖兄

我係both

一知道有吳就出手保護我

佢成日都借人地過橋黎表達幾愛我地

e.g.
xxx秒殺你
妒忌xxx?
你點同xxx比

講事實都仲厚顏無恥

佢又咁心急

在夜靜望向螢幕 逃離圍城的束縛

翻譯: 仲咁厚顏無恥喺度講事實

坤歌入星夢 hana無啦o>O

good燈

唔會

你地d名改到我分唔到
我都係返舊名先

以為個鼻損左
嚇死

講緊你

態度正確

玩激烈嘢嗰陣整損

玩到上鼻咁激

<波盛阿一長又長 我倆友誼比她長>

每星期我地會復活一位女神，
聽吓佢當年講咗啲咩，
同埋睇吓佢仲記唔記得我哋。
-
【2020-02-22】

第一位被復活嘅女神就係 @hana_kuk .
佢初登後援會已經係2016年7月16號，
當時佢剛剛出道，
仲表露咗佢毒毒一面。

呢家佢仲有無追咩動漫﹖
繼Final Fantasy後仲有無打機打到喊？
Cosplay呢個夢想仲有無成就？

當然最緊要，
就係要問吓我地份禮物去咗邊。

代你：

原來她不夠愛我
I say1234

cls 36同25拍拖

終於肯貼

邊個打埋啲野咁毒..

ig友?

連登家長表示同意
如果再嫩啲就好

你係咪想幫佢得罪rthk

道歉

我代你講

港台大大們，sorry呀有人唔識世界，自己主人毒就以為人哋都係

學緊樓主:

咩來
你地講緊咩

聽曬

10:30PM
3日2夜[粵]

何廣沛、朱晨麗出走杜拜，體驗超豪生活！先到巨型黃金相框打卡；搭乘傳統水上的士，欣賞新舊城區面貌。穿梭阿法迪歷史街區，感受古城遺跡。他們在文化交流中心共進地道午餐，兼穿上傳統服飾，入鄉隨俗！入住主題酒店，一古一物盡顯中東氣派。市集之內，晨麗看中甚麼獨特工藝品？二人品嚐風味阿拉伯早餐盤，滋味無窮。廣沛、晨麗親歷跳傘第一次，超刺激！還會下海，參觀遺失國度主題水族館，廣沛體驗秘密歷險，揭開水底的神秘面紗！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

<似水流年>、<月亮代表我的心>相信樂迷不會陌生，對於一眾劇迷來說，近期更是流行之作，因為吳若希、谷婭溦分別為「人氣」劇《大醬園》與《黃金有罪》翻唱兩首經典歌，她們如何評價自已演繹的版本？羅力威則送上親自作曲的<仙水>，說起製作仿照手機畫面的直版MV，最難之處竟是自拍？已為人父的陳柏宇數月前推出歌曲<爸爸的禮物>，現時為「禮物回收期」，因這歌成為了本星期「勁歌金榜」冠軍！

3日2夜楓同小滿

我女朋友蘇韻姿做戲越黎越進步

？

愛回家3e

做完愛回家 3e掂

女朋友？

?

唱周華健

啱啱番到

是咪就做完

晚晚都有麥米粥

call back ali

ali真係岩學是

too old la

no a

高汁到

瘦身男女係幾好睇

Aga新歌冇人講
初試跳舞快歌
hana 仲唱緊罐頭

想問下星夢有邊個係黃

叫佢玩cosplay做護士好過啦

以連登標準黎講
全部都藍

你條青瓜成日係我post搞事

唔係應該做女僕咩?

最鍾意鋼琴個首 但搵唔番

唔明你講乜

成日學埋cc9又拉又話我5毛

咁你證明一下你唔係

本身就唔係 有咩好證明

OK BYE

happy birthday regina

葉劉?

樓主至愛

樓主最愛葉劉

Regina Ip 留俾樓豬

Regina Ho 留俾我

樓豬比美欺玩死

樓主係咪好想撥佢啲頭髮

人地個po 講冠軍
成班盲毛po 亞季

多謝支持

釨多都係美貌與智慧不用分那麼細

以前好靚 依家個樣殘晒
人哋張文慈 都差唔多50都咁正

小女子聽日50

要凑仔同返工，又唔興微整啫

周慧敏超正

如果你知我苦衷

不要自作多情去造夢

我好掛住你呀～～～

同邊個行

你唔識嘅人

肥x?

對得住大師哥？

我個名唔再努力嘅
我唔會再撐佢

沒法隱藏這份愛

情無限，將痴心

有冇人畀tvb 嗰首武漢教會歌洗左腦
好撚難聽, 但不斷喺我腦海loop

美斯送上打氣歌 睇tvb齊抗疫

正 神

環球岩岩
上載左mv 清好多

我指同步過東

期待黎明 城城

有無人丁開

好撚難聽

洗腦

也許痴心可以換情深

拍攝中的新劇《香港愛情故事》，主角包括羅天宇、龔嘉欣、王敏奕（Venus）、謝東閔及首次正式拍劇的菊梓喬（Hana），早在一月有份出席劇集記者會的菊梓喬，當時已經說，第一次拍劇，心情雖然緊張，但亦非常期待，原本她的戲分在二月中開始拍攝，但在二月初，劇組正式通知Hana不會參與此劇，本刊聯絡了Hana問及原因，她回答說：「因為有其他工作安排重疊了時間，沒有辦法同步參與，是老闆和監製溝通完的決定，大家都明白體諒，自己一直都好期待拍劇，好快會有另一個新消息告訴大家。」

whatsapp-image-2020-02-20-at-18-24-26
一月初，菊梓喬有份出席開鏡拜神記者會，可惜到二月要埋位拍攝時，卻因工作重疊而被迫辭演。
原本Hana在劇中飾演王敏奕的好友角色，則由糖妹取代，糖妹亦說是在新年期間才接到監製通知，她說：「我跟這套劇的監製很有淵源，之前拍《M Club》及《幕後玩家》也有合作過，到今次他需要找一個人做Venus身邊的好友，他知道我跟Venus是好朋友，所以即刻想起我，我沒有問特別原因，不知道是頂替另一個人，本來我正在放假的，都決定取消假期馬上開工。」

a200219a062
王敏奕跟糖妹之前曾一起拍過廣告，但自從劇集《M Club》後沒有再合作，所以二人都不約而同說很開心，可以一齊再開工。
糖妹說今次飾演的角色不是很複雜，不用花很多時間準備，而且很多場口都好集中，基本上用五日便可拍完。「不過Venus很好，她知我是最遲入組的一個，所以特別來我家，有一兩個特別場口，捉住我對戲，因為今次她的角色跟以往很不同，好cool，她想讓我先感受一下，正因為事前對了戲，拍攝時沒有太大負擔，所以對我來說很輕鬆，加上角色性格同本人都有點相似，都是會好積極幫這個朋友。」王敏奕亦說事前不知道Hana辭演，至於是不是她提議監製找糖妹？她即否認說：「我哪有這麼大權力呀！監製是一個很有想法的人，正如他一開始找我做這個角色，當時我剛剛拍完ViuTV節目，都擔心不可以，但他好有主見，覺得角色非常啱我，想有一個特別的嘗試，於是跟公司開會，最終亦順利可以做到這個角色。」

a200219a017
陳貝兒亦有份客串，在劇中飾演王敏奕的攝影師傅，甚少拍劇的貝兒，更特意去上攝影堂，學習攝影師影相時的手勢。
Venus今次飾演的是一個很厭世，對所有事都很敏感的攝影師，「她受小小的傷害都會無限化大，性格比較感性及情緒化，跟我很不同，我是義無反顧，不介意先傷害自己也不想傷害人，另外從小到大，因為不想影響屋企，都是做一個很正常，很乖，行為中規中矩的女生，但我做這個角色，則很反叛，不怕承擔後果，個性上幾大挑戰，就連造型上亦花心思，染一次頭髮不夠效果，結果染了兩次。回想做這個角色都幾好，以前自己內心可能都想反叛一下，但理性會叫自己不要做，今次演戲就可以讓我放心去做。」

a200219a112
謝東閔為新劇改變形象，黐了假鬍子，增添滄桑感覺。
羅天宇和龔嘉欣在劇中有不少親熱戲，相對Venus和謝東閔這一對就比較少，不過依然有幾場接吻鏡頭，早前就拍了一場，身為男方的竟然比女生尷尬。謝東閔說：「今次我的職業跟Venus都是做攝影師，我覺得她好似以前的我，所以想啟發她，結果之後就衍生出很多故事，之前拍了一場kiss戲，跟她沒有夾怎樣去拍，但不知為什麼，拍時我有少少怕羞，NG了好幾次。」Venus亦取笑他說：「我拍kiss戲一向不用溝通，順其自然就可，那場戲東閔是要說一段對白才吻我，但他經常說錯，我也明白他太緊張不想出錯，以免拍完之後導演覺得不滿意又要重拍，有了這一次經驗及默契後，我相信之後應該愈來愈好，不會再緊張和尷尬。」

返去音樂圈經營下啦
- 覺得音樂係語言以外最重要嘅媒介

用老本行來令人記住你

紅館有期
定作樂影壇

（經上記著說：）用音樂影響生命

用好多人力物力
依家嘅時勢要資源統籌要好高成本同風險呀

同埋大型活動可免則免啦

係囉應該唔會咁逆市掛

咁三日兩夜

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

睇過糖妹story佢個look勁正

出面post見到

點解呀

我覺得唔需要可惜

我係覺得畀人飛起好瘀皮

緣份未到
玩返音樂

唔割

想以後用呢幅gif來留名

咁都敢出嚟唱

睇呢個啦

一樣姐
真係唔知點解佢夠膽出嚟唱 仲要喺匪都

呢個有樣睇會好聽少少
但
真係唱得好差

笑左好多年 明明就得佢carry到
佢都係企定定係度唱好cool個d慢歌算

取代呢個

啲高音乾到

秒負嗰位出黎呀
靜雞雞負人皮

咁剪人哋出來
好chisin

.....唔想J埋其他人

我出名痴線

我出名扮鍾意hana

樓豬咁關心佢啲fd

隻迷魂陣要出了

劇po?

你個頭

check下rthk...
hana上星期第二，今次17

個樣好西
btw你點解突然開咁多post
之前又唔見咗

西好定唔好
你同樓主最清楚

呢排好得閒好悶所以想開po

之前失蹤個時係運動高風期
成班推拉大師/留言bot 洗版
完全無癮 之後del咗app

叫樓主啃咗去

你鍾意嘅隨時可以做樓主

作反呀你地

大鑊，bbb講反話被斷正

我喜歡對住外人說謊

秋官咁多歌，唯獨呢首我一定記得點唱

[圍爐限定] 千禧年代最高汁mk妹

點解

但我咁臭又難食

放心我不是她
我好乖的

食完一定嘔返出嚟

迷暈咗

用我心力建
期傳萬世，期傳萬紀

1m 曉怡

改造屋企，整個音樂工作間

咩嚟

我係#2嗰個post依家上咗熱門

派一皮野做乜野好

玩膠po你咁認真去回

@bbb 做陳男囉 有冇興

link

派1m，大家原諒政府未

入去同我say hi啦

肥圖都派左1m比曉怡

1球定1餅

愛

球

係嘅買咗樓啦

何文田咪肥佬送嘅囉

下次會落味精

租ga ma

天鑄定One Homantin定皓畋呀
肥圖咁錫佢

依家我都係獨居咋...
買大屋一定要摷哂啲屋企人去歎

go to hell就你份

係咪嫌我未夠努力

獨居?

我喺連登有男友咋

係就好

突發

個樽幾靚
啲野食幾好味

假你條毛

公司Canteen

zoie結婚post樓主

我想入去食

入去做咪有得食

食餐廳定食hana?

下次有毛會記得扔

食你

佢做埋樓主嗰份
搞到樓主咁清閒

求今日ig live backup

係
樓主坐喺度多，主要係我來郁

18+？

話時話樓主仲未開新post

同樓主喎
唔通18-咩

好多小朋友mon post架

推爆佢

樓主開post 未

代：唔健康

佢好唔得閒呀
忙緊一啲事

條裙幾靚
不過最好都係叫隻嘢露吓條淫腿啦雖然好短

Hana姐姐